一人一個唔明佢做乜嘅emoji

🥴

呢個emoji其實代表咩意思？

入面個情感實在唔簡單
佢又好似想同我單眼咁
但係個咀仔又唔知點解暗爽緊咁

如果眼夾埋個咀一齊睇
甚至散發出一種佢搭緊一架爆曬棚嘅巴士
而自己只可以罰企
伴隨住架車前後上下嘅震盪
將所有嘅掙扎集中係個肛門
忍屎忍到去自我界限嘅一種氣氛

我夠膽講咁多個emoji
一定無一個夠呢個複雜同戲劇性
不服來辯

😦😦😦

😧😧😧

屌
有堂眉同無堂眉都兩個emoji

🇨🇳

😶

個咀去左邊

飲醉咗

你嗰個真係經典，一直都唔知用嘅人係咩意思
對比高登emoji就傳神好多

呢個真係迷之emoji

連登果啲直接好多

🙃
真心唔明

Apple car play話俾我知呢個emoji係飲醉酒既表情
不過我用個陣都唔係咁既意思
🥴

有關hello kitty嘅都市傳說

我感覺幾多人當咗搞鬼嘅感覺咁用

睇叮噹間唔中都見呢個表情

我係唔明掉轉

講起又好似係

難為 半推半就

😊

我個人用呢個調轉版🙃係加強版🙂嘅意思

Ok小妹認真答： 呢個🥴係模仿緊啲男仔以為自己好撚型 笑嗰陣唔鐘意🙂係要🥴 笑都要chok個樣

呢個笑咗

講講吓有啲似
尤其金融mk果拃

出得呢個
通常都然後沒然後了

都有啲似

因為當佢男朋友用條肉棒瘋狂抽插佢嘅時候
就係呢個樣🥴

用幻想補完吓就明

微笑但兩眼垂淚？

😂

🤡
好似冇特別意思 有時當膠用
諗唔到用咩就會用

😅😅😅

🤠🤠🤠

呢個都多人用
用到有時我以為果個人當full stop咁用

姐係壞笑？

樣衰嘅男仔咪叫壞笑

🤔

佢想食啲鬼馬嘢🥴

咁樣

好撚似

個人覺得等於囡囡話無嬲

😨😨😨

🥴🥴🥴

😅

Search到呢個

呢個有啲為難咁囉